牛軍互勉之

有咩唔開心咪講出黎

等我開心下

輸錢 唉 仲想買

試下買熊
應該全家都好幸福

你咁講牛軍會唔開心嫁

見到熊軍可以係財經台也文也武

我真係心滿意足了

面爺贏唔少